# ФИО
Чувызгалов Кирилл Андреевич

# Опыт
Занимаюсь Java уже больше полугода. Написал Telegram бот с использованием Spring, Telegram API и Тинькофф Инвестиции Open API

# Цель
Получить необходимые знания, чтобы устроиться на работу (или стажировку) Java программистом
